[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (108)

討論港超, 亞協及港隊：
[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區

討論香港外流球員：
香港外流球員討論區(18)

2018/19 港超參賽球隊
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

2018-19港超冠軍 - 和富大埔

聯賽冠軍及足總盃冠軍將代表香港出戰2020亞洲賽，2020香港擁有亞冠0+1及亞協1+1席位

亞協盃I組第五輪
2019-06-19 - 20:00 - 和富大埔 SC vs 傑志 @旺角大球場 ($80,$40)

2019亞協小組賽

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 徐宏傑：梅州客家 (中甲)

餘3年 - 陳俊樂：廣州富力 (中超) (暫借港超富力R&F至一月forever)

餘3年 - 艾力士：大連一方 (中超)

餘2年 - 羅素： 河北華夏幸福 (中超)

餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐 (中甲)

餘1年 - 霍斌仁：維塞烏 (葡甲)

未知 - 杜國榆：胡米利亞 (西乙B)

餘4年半 - 茹子楠：科瓦彼達迪 (葡甲)

未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源 (台甲)

未知 - 安永佳：Syracuse University (NCAA D1)

未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D1)

未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 顏卓彬：St. Bonaventure University (NCAA D1)

未知 - 陳婉婷：中國U16女子國家隊助教

未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊：深圳壆崗助教(中冠)

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

又係轉會消息滿天飛既時間

今日巴拉克踢成點？

如果啲rumours係真既話最唔睇好爛區查維斯

朱屎：下季吧...下季努力！

波都唔知有冇掂過

快樂的山谷首席前鋒安度美斯 來季港超聯大熱神射手 綠隊唔升 去傑志頂肥尻吧

我覺得係慕沙

5 mins

其實傑志啲青訓 一到18 9歲應該要走 因為根本無出場機會 過細會打 打起再回家仲好

agger

想睇張廣然

今日膠鵬踢成點？

WTF

成功阻止咗洛迪古斯嘅單刀

下季邊隊會見到此人?

更新人士隊

保住肥鳩個神射手

仲有得踢？

本地最強前鋒

巴拉克: 屌...搞9我....

洛迪古斯去傑絕對唔奇
始終傑有用西班牙外援傳統，教練團同洛溝通無難度

一季容易又頒獎

同佐迪拍住上

大埔終於有聯賽冠軍

買凱景

大埔黑子

洛迪古斯 > 傑志
慕沙 > 東方
伊高沙托尼 > 富力R&F
查維斯 > 南區
馬高斯 > 飛馬

上個post新聞報個list

最睇好who?

幸運童子
畜力想攞冠軍應該簽佢

邊個條女?

淨係留意到隻盃

South China (HK Top Club)
Yokohama FC (「外流日本」 )
Atlético CP (外流葡萄牙)
G.S. Loures (外流葡萄牙)
Guizhou (中甲)
Dreams (人生污點)
Taipo (港超冠軍)
咁既CV 係呃到下人既

係晚晚

貴州升班歐沖有份

gay

三個人圍住安慰佢，睇到都慘

dreams 嗰陣傷咗 唔計
打大埔證明身價

聯賽煞科日大埔3：1贏夢想 伊高黃威離隊機會高

港超聯賽於周日煞科，和富大埔主場3：1擊敗夢想FC，賽後傳出黃威和伊高沙托尼兩位主力可能離隊。

大埔今場憑藉馮慶燁、艾華度及辛祖入球，以3：1挫有馬高斯一度追平的夢想FC，賽後以18戰41分封王。同日富力3：2贏飛馬，18戰36分排第2。

大埔王牌伊高沙托尼及隊長黃威盛傳離隊，伊高沙托尼說現在未能講出下季去向，黃威則指自己是時候尋找新挑戰，但同樣未透露去向，有傳二人都是富力挖角對象。()

隔住個MON都FEEL到佢有幾SAD

咁場上9條友，任朱蛇揀，都唯有犧牲佢啦

所以咪傳件件幫有錢人整隊傑B隊

有份升班做預備組台柱

完季大定 反而呢啲波留佢係場上面 扲經驗值仲好啦

升班隊會唔會收留佢

著成咁搏乜

gay test failed
淨係留意AV堅

#metoo

咪係
打逆境波唔洗吸收經驗咩
換走Matt咪算

一係係換羅梓進條廢柴

我自己都講過依家未有外隊招手，到時可能有就外流，冇走去畜力？

廈村聯

去豪基金城/樂華新永利R撈算啦

等撚咗成季

唔知佢定bb爭人爭得多啲

係我就唔忍，即刻同呀鵬衝入更衣室準備定木棍鐵棍

往死裏打

肯定係mk國

係都打艾里奧啦

點解尼迪利可以咁黑仔

有啲似銀牌決賽賓紀文後備入嚟之後又俾人換走番咁
一樣係圍住安慰佢

咪就係準備將艾里奧往死裡打

今日又中楣

咁嗰次賓紀文自己踢得唔好，都話有責任

今次巴拉克真係好撚無辜

召喚香港足球員成長路線

下季佢去邊隊呢
港超超班

一般正常外援姐

梗係換大把人好過佢嘅丹尼 羅梓回後

覺得理文d人唔少好廢，尼迪利carry wo，曉明波靠佢咋
印象中佢好似泰超cv幾靚

換艾里奧，丹尼打中堅，羅梓打左閘

講秦超cv，馬特史密夫仲靚

曹泰根泰超cv都好靚tim

理文果陣介紹：
尼迪利現年34歲，曾在阿聯酋及泰國效力，在亞洲比賽經驗豐富。他加盟理文前效力泰國頂級聯賽球隊警察特羅，作為球隊隊長及首席射手，他在上賽季共為球隊貢獻17個入球及9個助攻。

艾里奧今日根本唔應該出現
牙凱抖左咁耐居然冇佢份 何況計牌佢唔怕停賽
（除咗菊 傑志有牌啲人一係三張一係六張）

本身已經熱 班老人家又體力唔夠 牙凱美國佬呢啲後生嘅就應該出啦

係放棄比賽嘅 （無人估到南區會輸到仆街㗎嘛）就去盡啲 直頭出埋一仔丞仔算啦

到要㩒制
本來以為出肥鳩先 見到佐迪真係笑咗 終極虐老
（懷念上季 㩒制係alex妹fuckpaul佐迪任揀）

雖然話泰迪中村傷 老虎于揚賓紀文去咗跑馬地
開波無耐即刻打少個 都可以話輸波有藉口
但今日咁撚樣真係要屌

KDJ 其實都仲硬淨有火
但轉身真係唔得啦

邊個估到艾里奧之後又派膠，淨係果一下回傳唔足以換走佢啦，而且打少過點會換走後防

你問古基

14場正選，1場後備
得2球入波，仲要有1球係碼

功能強都係嘥氣，港超踢前鋒講到尾都係要交數
睇數據係無營養，但港超本身係無乜營養

2010年甘巴爾介紹佐迪加盟傑志
9年後仲靠緊佐迪叔

on.99唔係mute走噓聲咁撚老套下話

Matt Lam R&F?

請問自家青訓有邊個接到班

可以踢到40碎

如果要下下接到班先可以出，咁根本冇人可以出到

驚咩 係傑踢到40都得
將來大把機會

都好, matt無進步過

matt lam全場隱形

冇咗yahoo搜尋獎

公民？

有幾位好成熟嘅西班牙球員，會去杯賽冠軍隊

真係Recio->理文？

nike出post吹奏av堅

winner takes all, 歷史書係由勝利者寫, 贏左講乜都得........

正路 可以帶住煒廉踢wo

冇咁多傷先再講啦

吹吹下 吹到傑志冇曬人了

楊正光續約兩年

今年轉會真係咁多年最精彩
大洗牌

希望至少可以守護多港超兩年

For the good of hk

what? 郭sir 唔係考教練牌？

後面嗰句無可能

消息指東方來季陣容將有大變，中後場會有新血補充，教練團亦已在歐洲物色新援，意味部份外援包括射手洛迪古斯勢離隊。

去傑？

富力如下季順利轉為本地港超聯球會，仍會以國內作為球隊的主場，計劃續以廣州燕子崗體育場作為主場，但場地將翻新，並不再開放廣州市民使用。

好明顯係

lm

係全季

輸足總盃嘅話覺得傑志會直接唔簽亞援

買台仔當亞援

金奉珍係咪唔會返傑志？

用又負算
反正都贏唔到425

台仔無得入藉，不了

篤定降班的凱景憑廖偉業一箭定江山，以1：0打敗菁英盃盟主理文，賽後主教練馮凱文表示，會方未有計劃向足總提出留級要求，來季將返回港甲作賽。

馮凱文賽後稱：「會方沒打算申請留級，如果足總提出的話才考慮吧！但是若依照今季模式去組軍，或許返港甲會更適合。」他又表示，個別年輕球員已表態會隨球隊降班，而孫銘謙等較突出球員，則會協助他們留在港超發展。

(星島日報報道)和富大埔在港超煞科戰主場3:1擊敗夢想FC光榮登基！笑聲背後，三名與球隊共度十餘載的元老級成員呂志興、陳旭智和葉佳，從球員到助教隨軍經歷高低起伏終一同圓夢，現任隊長黃威捧盃後也不忘感激前人種樹。

昨在一片綠海的大埔運動場，大埔憑中堅馮慶燁、艾華度和前鋒辛祖建功3:1擊敗夢想，以勝利迎接港超加冕典禮。隊長黃威在逾二千名球迷面前捧盃，特意向主帥李志堅致謝：「我曾因為嚴重傷患跌落低谷，全靠他無條件的支持成就今日的我。」

黃威亦不忘向三名為大埔效命逾十年的幕後功臣呂志興（阿興）、陳旭智（隊長智）和葉佳（阿佳）道謝，形容三人是球隊的定海神針。助教呂志興感動說：「由〇二年跟隨大埔參戰丙組開始，我一一年自己年屆廿七歲才鼓起勇氣成為職業球員，卻無法衝擊聯賽冠軍。今季眾將努力成就我一生最光輝時刻，我以大埔球員為榮。」

一生一球會的忠臣寥寥可數，三人中只有陳旭智完成此壯舉。現任助教的隊長智憶述：「一三年我們在港甲最後一輪不敵當時由堅Sir執教的橫濱FC（香港）降班，及後大批球員放棄足球，幸而阿興、阿佳和我也決定留守大埔共同進退，今日才有幸與當日將我們打落地獄的堅Sir並肩作戰，助球隊浴火重生。」

〇七年以國援身分加盟大埔的葉佳，球員時代已是球迷寵兒。他如今角色轉換成管理主任，但那顆大埔心依然沒變：「大埔是我家，我們三人會繼續致力培育小將，盼大埔可根深柢固地植根香港。」

//一三年我們在港甲最後一輪不敵當時由堅Sir執教的橫濱FC（香港）降班//
命運

火槍兵朱恩樂

走啦仆街

下季球例勁多改變

我島國腳下月港台友賽準備去港超試腳，搏一搏
有d甚至已經聯絡左甚至自薦
難得唔使自費比機票錢

好業餘feel,係d打氣baby幾靚

上季都係吹到傑志個個走，最後真係走晒

出港隊名單未

好期待港台大戰

唔好去蓄力la,
雖然周圍已經傳到似層層
去中甲/j2/東南亞試下腳先，自薦下
唔好連試腳都未試就放棄

艾力士伙拍妹祖
中場有Cina Dai

以佢講法，佢係唔會考慮畜力

留你老味咩

佢地真係legend嚟

巴拉克心諗 又係你話比正選我先冇去踢港會7人賽

樂仔 茹子 黃威 龍仔 (China dai) （同菊花，黃洋爭
中場可以出最多土炮

左右閘用土炮 Eg 傑仔

中堅，前鋒用入籍比較穩，屈身體質素

佢依家少左浸支那味

最精彩嘅轉會真係只有林志堅去傑志
太深刻 一個轉會推兩三個post

堅Sir賽後似乎想繼續挑戰自己：「我是希望進步，大埔經歷了今季我是看到有事情需要要改善，希望挑戰，所以需要與球會討論。一間球會可以有不同的方針，但是甚麼方針呢？這是不能控制，但希望大家是一致。」堅Sir指會盡快公布自己的決定。
隊長黃威奪冠後亦指希望出外挑戰，指自己前幾年也有出外機會，但希望在本地聯賽有更高成就才出外，現時已是成熟機會，希望到亞洲其他頂級聯賽挑戰，但他指未有外地球會接觸。另外，今屆香港足球先生大熱人選伊高沙托尼也盛傳離隊，這位巴西球星今仗賽後與隊友一一擁抱，又和球迷揮手似是告別。被問及去向，他只是說一句無可奉告。

辛祖下半季加盟8場聯賽入6球，包括對傑志及R&F富力都各入兩球，其中作客對富力一役更是直接幫助球隊客場贏波封王，可以說是大埔奪冠主力功臣之一。32歲的辛祖表示，喜見大埔今季突破拿下聯賽冠軍：「我來香港球圈踢了這麼多年(2008年港甲踢公民)，聯賽冠軍通常不是南華就是傑志，今次地區球隊拿到冠軍實在難能可貴。」辛祖表示他和大埔仍然有合約在身，他在此踢得特別開心，打算來季留隊。

但季尾踢得好左

現年36歲，曾效力南華、和富大埔等勁旅的巴西中場安達，近年效力甲組球會東區。他早前正式獲得香港特區護照後，來季將可以本地球員身份註冊，令他增加回到球超的機會。他表示之前為家人生活，選擇了比較安穩的教練工作，但心中始終想以足球員的身份回來，放棄巴西國籍的其中一個原因亦是因為這樣。他透露已經有港超球會向他招手，並在商討細節中，如有合理的待遇，絕對想再次在頂級賽場亮相。

傑志無得踢亞洲賽其實可以好大件事
成個球壇都會進入黑暗期
無亞洲賽伍件先生可能會縮皮無簽到勁啲既外援返黎 變相下季又少左個勢力可以對抗蓄力 港超聯更加容易會淪陷
私心唔想香港足球死 南區正正經經下季爭菁英盃或者銀牌算啦 大局為重啦
比你爭到個亞協資格返黎 你係咪會有5-60m班費先 無既話for the good of Hong Kong, 比傑志贏 港足一齊贏 唔該

Lm

腦屍: 你當我隊大東方死架?

多一隊對抗畜力總好過少一隊呀嘛

【港超聯賽】歐陽耀冲簽大埔擺脫傷患重來：29歲是黃金年齡

特寫：俊立哭求南區黃良柏：繫港足生死 勿做千古罪人

聲嘶力竭地哭求黃不要做千古罪人，此時的黃良柏亦眼有淚光、雙頰通紅，向立解釋「要執行踢亞協盃的責任」。俊立繼續請求黃，「呢個香港足球生死存亡，冇就冇㗎喇……你霸王硬上弓呀……你隊波夾硬踢的話，我哋香港足球死得㗎喇」。

腸b既經歷都幾勵志 上年飛馬踢唔掂返流浪同堆垃圾踢波今年搖身一變拎埋港超

合約戰士竟然留隊

腦屍心諗：屌你老母東方呢？

看台有人叫「鄭兆聰食屎」

昨午南元大煞科大戰火花四濺時刻，南區主教練鄭兆聰就在衝突外圍拿出手機直播，並站在後備席廂高角度拍攝及自拍。有樓上看台的人高呼「鄭兆聰食屎」，鄭聞言即向着看台高叫「你落嚟」，再用手機拍攝看台

confirm左啦咩

請不要亂說，謝謝。

林志堅 科蘭 施素高 一年一星

睇得多港超波真係覺得未開季都冇嘢信得過

9隊都話留 港甲有愉流肯升 大貝話維持10隊 點傾呀

舊時垃垃成日都話唔搞，到開季咪又係見到佢

根本季初得啖笑
係大家無波就9up
轉會新聞當笑話就perfect

拎住波衫影埋相都可以u-turn

放棄佢啦

足總盃決賽票價
成人$100，特惠$30

居然平過四強

不了

不了，支持香港足球都有個限度

留隊好事嚟 但係認真啲交到貨先好

//辛祖下半季加盟8場聯賽入6球//
咁樣算唔算交到貨？

竟然唔加價 違背Ng’s Economic

成隊都好多個無拎過聯賽冠軍
終於恨到

講緊下季呀

心懷傑志，並不是與金錢衡量

唔知傑總又點兜

梁大佬去東方？

陳文俊好似同件件反左面，
之前元朗改期單野佢喺老鑑個 fb 留言話唔公平，
所以今次就算件件想加佢都應該唔會肯

又晉銘 又南區高佬
仲有佢？下？

兩隊煞科都踢得咁閪邊敢加價呀

新聞報辛祖簽左一年約
仲未完約
蓄力要搶都要比𨍭會費

有得加件件一定加，點會理隊波係咪踢得閪

轉會新聞一向都係攞黎性幻想嫁啦
特別係go kitchee la diu

唔睇出場紀錄嘅話

Agent功力
包裝成功
Class

Who go kitchee next season?

仲要係大賽

喺facebook見到

辛祖可能近一年想洗cv搏未來有份荀工
港隊同球會態度同表現好左
雖然有時妹妹下
準備做我島殺手

阿柒

支持地區球會

丹尼唔見野

未到七月都未confirm
何況規定左一定十隊咩，貝貝可能個人意見
垃隊話仲有機會升
估計王6C可能支持垃垃升，有多隊海軍鬥水兵護級唔使憂

有冇人知表弟去邊？

如無意外會係正選
睇吓拍咩人

陳七一早跌watt la,仲靠佢咩
風車一度幫手造勢嘅陳七接班人袁振昇差好遠
子彈，Alex gio 踢邊比較好
現時辛祖係港隊正前最佳選擇

Btw,佢有無份攞獎牌？

尋日先係觀眾席見到大佬表弟家豪嚟
佢地真係同球迷好fd
唉咁快要走有啲唔捨得

安達
白基奧
繼續補充u40年輕活力

子彈踢正前打反擊最好

咁講畜力d入籍應該go kitchee la diu

ita 拎埋kitchild波衫

「尋失物」

昨日下午，球隊完成對東方嘅聯賽，球員與觀眾席嘅球迷致謝之時，球員丹尼一對護脛不幸遺失咗。

圖中所見，對pad對丹尼嚟講係佢一生嘅回憶，極具意義，希望有人幫佢執到，再歸還畀佢。

如果有邊位朋友執到，請快快同我哋或者inbox 傑志 Kitchee，無言感激🙇🙇🙇

子彈有速度嘅打正前ok,可以辛祖 子彈雙箭頭
子彈，Alex ，gio，辛祖可以正選，打我島應該加強攻力打442/433，上次東亞外中間老鼠拉龜中間一直入唔到波，好彩鐘偉強絕殺

傑志下季名單
新加盟：高梵、伊達、白基奧、黑基奧、安達
留隊：保羅、安基斯、列斯奧、佐迪、丹尼、艾里奧
滿意未？

點解會咁唔小心

洛迪古斯 基爾頓 蘇沙 > 傑志
慕沙 梁大佬 劉學銘 胡晉銘 Tiger > 東方
伊高沙托尼 林柱機 > 富力R&F
查維斯 少爺仔 肥彭 > 南區
馬高斯 陳柏衡 基斯 > 飛馬
列斯奧 謝朗 >理文

大埔50000留大佬，大佬不肯，去東方更高。學銘 晉銘60000

唔見左青春

角色未解鎖

其實Tiger去東方真係有得踢咩

菁英杯專員

東方場場都打三防中都咪話唔盞

梁大佬 劉學銘 胡晉銘

咁學㬢去東方都唔係為左踢波啦

四個字：聚散有時

<01體育>訊：黃威透露上半季後曾獲本地球會接觸，惟仍未有大陸或外地球會提供合約：「現在27歲仍不闖，還待甚麼時候？外闖仍會視乎自己能力，不會想去歐洲這麼浮誇，但可以的話，想嘗試到亞洲頂級聯賽，希望有此機會。」

5防中啦
仲有迪高同傻邦

泰超啦

近年嘅alex踢中鋒好過邊啦

學銘中堅啦
大佬加晉銘雙防中 應該唔錯
但迪高呢？

//亞洲頂級聯賽//
伊朗、卡塔爾、沙地阿拉伯？

你係咪話歐沖 國國浮誇先?

即係。。。點啊，好亂啊

肥彭 > 南區 咁on9?

少爺去跟Ricky

香港前國腳 曾效力香港最頂級球會南華，展轉效力日本、葡萄牙和中國球會，今季更恊助和富大埔奪得港超聯
呢個ＣＶ 勁過哂好多支那兵啦

fuckpaul back home

澳洲？

福保羅咁後生

肥彭

仲有得教先講啦佢

白智勳呢？
希望佢唔好走，想繼續睇佢個翻譯

睇吓有咩失意軍人大機冇人簽
6c is ready

之前都kdj + bong

立立：排隊la

人工

金玫基有無隊要呀
好好波wor

聯賽個場好似有揸手？可能記錯

相呢

立立、6c :

入場G持理文唯一原因

菁英杯用lo
下季可以用tiger,王力威，陳靜謙
比人話用賓仔唔好la

立立真係升？

咁最樂觀係咪有11隊？

日本仔同蝻

伊高去畜力既話真係幾失望
佢屋企又唔係等錢駛
冠軍隊球員去聯賽亞軍
又要冇亞洲賽既球隊為乜

可以代表香港就是香港人

甲組聯賽
降班 花花 淦源

乙組聯賽
升班 高力北區 深水埗
降班 啟毅漢斯 晨曦

丙組聯賽
升班 車路士足球學校(香港) 葵青/駿達駒騰
2 葵青 25賽 55分
2019-05-26 15:30 葵青 vs 離島 蒲崗村道公園#2人造草
3 駿達駒騰 24賽 50分
2019-05-12 15:30 駿達駒騰 vs 標準盛豐大聯盟 北區運動場 (取消)
2019-05-26 15:30 駿達駒騰 vs 自由人足球會 九龍仔公園 #1

出局 ？？？
11 西貢 26賽 22分
12 龍門 26賽 21分
13 自由人足球會 25賽 20分
2019-05-26 15:30 駿達駒騰 vs 自由人足球會 九龍仔公園 #1
14 標準盛豐大聯盟 24賽 20分
2019-05-12 15:30 駿達駒騰 vs 標準盛豐大聯盟 北區運動場 (取消)
2019-05-26 15:30 標準盛豐大聯盟 vs 首飾 跑馬地遊樂場#1

2019-04-14 15:30 駿達駒騰 vs 標準盛豐大聯盟 馬鞍山運動場
封場
2019-05-12 15:30 駿達駒騰 vs 標準盛豐大聯盟 北區運動場
取消

到底仲打唔打 又冇寫補賽定打左冇人報

錢，真草練習場，唔使俾康文署趕

就係為錢

fail

林柱機岩理文用都唔簽on99

証明你未參透件件經濟學的奧義

蘇沙係去傑志，我樓上切

可能蓄力出價仲高d搶唔到
曉明波搶到咩人呢

Tiger

更新人士隊仲有咩人？
神貓

xx隊下年會唔會丙組都踢唔掂永別架

成個痴漢咁望住個盃

Adam Johnson 啱啱假譯左

羅生係咪無贊助？咁hea嘅

下季東方值得反

直播果下已經有mute到

agent法比奧: 外援我搞掂曬 同我定喇

點爭呀 富力一定出勁高人工

阿古沙：搶生意？
立立：人工18000＋包食住 ok?

富力做乜唔挖埋lum

魚丸講過話唔會放棄班外援
又睇吓最後點

富力
matt
sean 樂

輸左直情無得對425啦

香港獎杯，亞洲賽對外援來講根本wfc

迪高傻邦中堅，好似尋日咁，零封傑志

贏到都過唔到火炬 黎明

如果係富力排兩隊正選都得

東方變打防反，艾華頓翻生

又玩COSPLAY

圖？

2019-04-14 15:30 駿達駒騰 vs 標準盛豐大聯盟 馬鞍山運動場 (封場)
2019-05-12 15:30 駿達駒騰 3-0 標準盛豐大聯盟 北區運動場 (腰斬)
Momay Momay Chan 斬
Leo Law Matthew Li 大聯盟教練忘記帶出場紙

丙組聯賽
升班 車路士足球學校(香港) 葵青/駿達駒騰
2 葵青 25賽 55分
2019-05-26 15:30 葵青 vs 離島 蒲崗村道公園#2人造草
3 駿達駒騰 25賽 53分*
2019-05-26 15:30 駿達駒騰 vs 自由人足球會 九龍仔公園 #1

出局 ？？？
11 西貢 26賽 22分
12 龍門 26賽 21分
13 自由人足球會 25賽 20分
2019-05-26 15:30 駿達駒騰 vs 自由人足球會 九龍仔公園 #1
14 標準盛豐大聯盟 25賽* 20分
2019-05-26 15:30 標準盛豐大聯盟 vs 首飾 跑馬地遊樂場#1

對賽：
龍門>標準盛豐大聯盟
龍門>自由人足球會
自由人足球會>標準盛豐大聯盟
三隊六場對賽：龍門10分>自由人4分>標準盛豐3分

如果慕沙去東方 睇就唔似打防反

「港超聯,亞協及香港隊討論區」

【香港足球明星 — 中場 · 最後四強】

2018-19香港足球明星選舉，香港足球明星 — 我最喜愛中場最後四強：

陳肇鈞（和富大埔）
馬高斯（夢想FC）
夏志明（冠忠南區）
黃威（和富大埔）

35人大軍

馬高斯好波
佢拎獎絕對值得

又唔會嘅
賓菲加作客都贏到

[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (108)

你不如叫你島專員fakenews🌸收皮先？

Mat Smith!!!

畜力下年註6出4 仲繼續簽假鬼 真係唔洗打啦fm式簽人

點同
小組賽出一隊火炬陪跑，輸我賭無所謂，都係425出線
亞協外圍賽睇得出北泡有野心搶兩個位，可以圍攻香港
好彩今次大埔win到

大炒理文6:0嗰場好sharp

【香港足球明星 — 後衛 · 最後八強】

2018-19香港足球明星選舉，香港足球明星 — 後衛，最後八強：

法比奧（佳聯元朗）
丹尼（傑志）
翟廷峯（和富大埔）
馮慶燁（和富大埔）
劉學銘（冠忠南區）
梁諾恆（富力R&F）
盧均宜（富力R&F）
艾華度（和富大埔）

*排名不分先後

#hktopfootballerawards #香港足球明星選舉 #最佳11人 #後衛

wtf 老棍2 ???

梁諾恆同盧均宜都八強

老棍2 南區高佬

比圖+家蛋>>>>>> 棍2+學銘

再講前啲 踢愉園嗰陣無啦啦畀人的去廉署問話
仲要隊波停賽 有得操無得比賽

好似每個post都見到羅曉聰分析國只能投靠垃垃

老棍呢次唔關球迷事啦
究竟係球員，教練定記者投俾佢

黃威少爺強仔嘉耀

仲有台仔趁港台友賽黎試腳

記者佔好多分

係喎

講撚到似層層咁。問多兩句原來係所謂fb料或個人睇法。

曬氣

金玟基必投

金球編號：G009 金玟基 【凱景】
金球編號：G018 羅拔【凱景】

撲救編號：S001 陸平中【凱景】
撲救編號：S011 保羅【凱景】
撲救編號：S014 保羅【凱景】
撲救編號：S020 陸平中【凱景】

今年力阻富力登王 應記一功

呢度好多人支持冇乜財力既區隊打架

呢球真係勁，力度準繩滿分

佢黎來黎去得幾招架姐
quote fb啲戇鳩傳聞
加密然後講啲肯定乜乜柒柒扮球圈人士
貼oncc啲新聞
我島球員黎香港試腳
講埋啲阿媽係女人既廢話

俊立

老棍二入八強真係笑話黎

冇右後

屌要不是老棍二助東方拎5分 港超一早淪陷咗 當畀返啲鼓勵呢個無名英雄有咩問題

但今季的確冇右閘表現突出

半斤八兩
Kitchee打就一定可以打低425咩，
你唔比ricky大巴發功可以打低蓄力甚至425咩
觀望下先，至少打完決賽先講la

佢收咁高人工 當然俾返相應嘅表現

【香港足球明星 — 球證 · 最後兩強】

2018-19香港足球明星選舉，香港足球明星 — 我最喜愛球證最後兩強：

廖國文
譚炳煥

咁羅港威都要有獎，一球東方一球傑志

逼害吳超覺

gigi個場琴日幾撚輕鬆

陽具森有改寫賽果能力都唔入兩強

佢改變佢球證生涯姐

劉晃西？

假波豪？

我最喜愛球證點會唔係廖國文吳超覺爭

你幾時會聽到有人嗌我愛譚炳煥

老棍二，專業評審，呀哈

邊個教？

講你就講啦

學下古基吊下你地瘾

好明顯唔係講緊呢隊
我幾鍾意南區啲防守足球架

究竟肯公佈國家隊名單未？
要等到踢完足總杯先公布？

又係fd底就選

有沒諗過大聲到mute唔走

海景都降班啦咪又唔係港超，你都唔可以係度出現啦

#MixuOut

#PaatelainenOut
#EnoughisEnough

論接收冇人提劉卓軒?

劉卓軒 今季踢白偉俊唔想知的丙組駒騰

但2019-01-20之後冇出過，合共八場四球

btw駒騰仲有學界球王、🌸校友吳擎天
但今季一場都冇出過

算唔算最快俾人叫out既港隊教練

垃立話垃立話，佢有無話埋你成日抄post同fake news呀？成日拎垃立講既野當係寶

垃立話垃立話~
一齊睇下垃立FB點話小債王

Philip Lee
大家都希望亞國爭氣搵到班落，為香港7百萬人爭光，我唔係串佢而係經常教導佢未成事就唔好扮演到國際巨星咁，宣傳自己做訪問多到連基本一個球員出外要具備乜嘢文件都未知，又未有條件可以請一個經理人隨身做助手，好多野佢又真係要學習如何做人謙虛踏實。

Philip Lee 我都勸喻過佢低調少少，當證明到自己真正實力，自然好多傳媒會追訪佢，自己製造新聞只有自暴其醜。大家想佢好，比條落台階佢慢慢行返落嚟啦。

Philip Lee 佢已經畢咗業，唔會重新黎過，要證明自己就要踢大會俾大家睇。

Philip Lee
所以亞國尋日都好急因為佢持有嘅解約信係中文嘅，話俾我聽鬼佬唔識睇，我即刻返會搞比佢，如果簽唔到都係怪佢自己輸經驗啦。祝佢好運
Ricky Lau
出去揾食，你地俾封中文解约信佢????
Philip Lee
Ricky Lau 係卓國自己要求比中國足協唔通我寫阿拉伯文咩

Philip Lee 哈哈 踢足球好多地方都好過香港，但首先要自量，有冇量度過自己嘅水平。

麥九勾

唔係
Gw未上任已經俾人叫out
野狗發功

最佳金球&撲救投票時間：
19/5 1900～22/5 1500

三日都冇 表弟洗票準備

應該幾百票就分勝負

上年得獎：
撲救編號：7 袁皓俊【香港飛馬】 260
金球編號：20 方栢倫【香港飛馬】237

想睇茄子打A隊

你咪又係講埋啲阿媽係女人廢話
鬼唔知425勁咩

但你燈下都好嘅
你上年都係叫傑志打亞冠做underdog專心大巴
卒之比你燈出首勝

你留意下個引號

同緊G honeyman講
成日反南區做咩，定愛之心 責之切

搞錯
今季最fit就反而無份

屌個個係度鳩吹

到底有名單未

成個po都係足總員工咩

不如輪流FF

冇外流.......又要全華人打J
(含淚計夏志明華人)

門將
曾文輝、陳嘉豪、林駿杰

後衛
余煒廉、劉學銘、梁諾恆、黃梓浩、鄭璟昊、謝朗軒、姚浩明、曾至孝、馮慶燁、翟廷峯、李家豪

中場
陳俊樂、黃威、陳肇鈞、李嘉耀、胡晉銘、鄭展龍、李藹軒、林衍廷

前鋒
夏志明、陳廣豪、林學曦、林樂勤、彭林林、孫銘謙、鄭兆均、鍾偉強

FB公海一定射哂，40000人GOGOGO

抽擊歐冲

D人會屌點解冇中國輝

彭林林？

【香港足球明星 — 守門員 · 最後三強】

2018-19香港足球明星選舉，香港足球明星 — 守門員，最後三強：

曾文輝（和富大埔）
謝德謙（冠忠南區）
葉鴻輝（東方龍獅）

*排名不分先後

#hktopfootballerawards #香港足球明星選舉 #最佳11人 #守門員

永續葉鴻輝

btw港隊選返呢3個應該都夠做

含淚睇井同學閪

辛祖今次份約係跨球季

謝德謙
葉鴻輝

無得跳草群舞跳船

香港代表隊 – 初選名單公佈事宜

為備戰九月份展開的2022年世界盃外圍賽賽事，香港代表隊將於6月11日與中華台北進行國際足球賽事。球隊現在公佈32人初選訓練名單，決選名單將會於6月6日訓練後公佈。初選訓練名單及詳情如下：

守門員
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志) 、謝德謙 (冠忠南區)、袁皓俊 (理文)

後衛
法圖斯 (貴州恆豐)、羅 素 (河北華夏幸福)、丹 尼、艾里奧、羅梓駿(傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、徐宏傑 (梅州客家)、梁諾恆 (富力R&F)、翟廷峯、馮慶燁 (和富大埔)

中場
陳廣豪 (佳聯元朗)、茹子楠 (科瓦彼達迪)、胡晉銘 (香港飛馬)、陳晉一、黃洋、鞠盈智 (傑志)、陳俊樂 (富力R&F)、陳肇鈞、李嘉耀、黃 威 (和富大埔)

前鋒
艾力士 (大連一方)、林樂勤 (夢想FC)、麥 基 (東方龍獅)、孫銘謙 (凱景)、袁振昇 (香港飛馬)、鄭兆均 (理文)、辛 祖、鍾偉強 (和富大埔)

香港代表隊主教練麥柏倫（Mixu Paatelainen）表示他很高興公佈備戰六月國際友誼賽的第一份大軍名單，他說：「初選名單共32位球員，讓我能夠正式審視他們在訓練期間的表現，也讓他們有機會展示自己的實力，爭取入選香港隊。名單同時包括年青及具經驗的球員，我相信當中的平衡對香港隊的將來有利，可惜今次未能選上所有我們希望入選的球員。」

以下練習時段將開放首20分鐘給予傳媒採訪：-

6月3日 (一)
球隊訓練
賽馬會香港足球總會足球訓練中心
1500 – 1800

6月4日 (二)
球隊訓練
賽馬會香港足球總會足球訓練中心
1500 – 1800

6月10日 (一)
賽前訓練
旺角大球場
1800 – 1900

6月11日 (二)
香港 對 中華台北
旺角大球場
開賽時間: 2000

陳晉一比左迷藥d教練食

中場好期待

足球明星頒獎禮幾多號？

港台國家對賽幾多號？

Thanks

都幾多新人入初選

Die tsun where is he

有馮慶燁
無李家豪

連芬佬都唔選大埔守門員

艾里奧傻X左

有機會入唔到決選
要同學銘爭

link？
唔見有嘅

馮 first cap ?

係呀 如果入到決選嘅話

計狀態100％唔應該選Helio

有麥基冇子彈

鬼佬唔識波

一仔到底有咩吸引力

又話tsun有份既

活力？

見中前埸以 年青/當打 為主

有林樂勤點會有tsun dai，世仇黎

冇fat gor

冇子彈真係好撚on9

仲要有麥基先過癮

子彈一定好失望

到時唔出佢又出IG呻架啦

16歲以為天才

Sau Chor Fung

Jordan同強變陣棋子，希望入到決選

強冇事冇幹應該有啦

係咪用屎眼睇波

講真，呢批人踢世盃外同東亞盃外決，基本上冇機會，對東南亞球隊都未必贏

傑仔應該係正選右閘，但竟然選羅梓都唔選家豪同肥積做後備右閘

白基奧呢？

一仔：亞冠外正選經驗，屌打大部分入選球員

咁不如播磨
亞協盃入過波添啦

why no kai kai

唔入選嘅唯一原因係年紀太大了

嚟緊有sean 同其他入籍加入好少少
至少sean 中堅接39歲法圖斯
，sean拍羅素中堅

會唔會放傑仔去左閘，右閘用羅梓？

今年冇咗yahoo搜尋獎

但係丹尼大哥仲有wor

係咪流架，冇source既

16歲入選大國腳初選名單係咩感覺

上面條link禁入去冇野睇

港超大把左閘好過丹尼

左翼冇人

幾分鐘前仲有得睇

Why no歐冲

傑仔好似岩岩傷癒同埋中甲可以唔放人

為香港付出咁多嘅畜力有兩人入選 多謝畜力 畜力好嘢

羅梓唔值得做正選啦

點睇都左丹右傑啦

都有一半

咁唔中嗰啲又真係忟水啲

培養左2個國腳

轉咗link

釋放夏志明

呀哈

如果麥基咁都入到最後名單，子彈會唔會以後唔入港隊

子彈扮傷唔踢港隊，理論上應該永不錄用

東方正選兩翼帥同李康廉都冇但係有bench captain麥基

咁胡晉銘呢?

有李嘉耀有麥基冇子彈
今次睇落會433？咁多中場中

feel到係冇聯絡過會員古巨基有聯絡過嗰啲外流球員

冇球霸唔知佢又會講咩呢

一仔

有艾里奧冇佢 真係嬲都合理嘅

鬼佬論

可惜今次未能選上所有我們希望入選的球員

不過龍仲係 鵬謙輝 仲以為有機會兩個老嘅搭兩個後生

Gw定芬蘭佬都係南區高佬有份，球霸無
應該身型好重要

芬蘭佬 我冇得罪你 唔該 你簡人唔該小心d 好似有d人咁 一季出勁少 係咪唔應該簡佢呢

然後繼續出輝，始終都係隊長

名單統計：
本地華人：21
混血：1
土生洋將：1
國授：3
入籍：6

傳統英式足球教練，身型最重要

林樂勤, 麥基, 袁振昇今季踢過幾場好波？

還我水彈

可能芬蘭佬睇到Jordan省港盃首回合入世界波

Jordan我覺得都還好 另外兩個連聯賽都冇得點出

鞠盈智 黃威 胡晉銘

如果係呢三個正選中場，應該幾好j

子彈呢屌

十隊港超都有份
大埔: 7
畜力: 2
南區: 2
傑志: 7
東方: 2
飛馬: 2
元朗: 1
夢想: 1
理文: 2
凱景: 1
外流: 5

專心踢學界啦

有羅梓冇李家豪

個別人選值得商榷(e.g. 仲有艾里奧, 無子彈)
或者好似佢咁講係滄海遺珠

但揀到下面呢堆人都有啲驚喜
證明佢唔係齋入場打卡
翟廷峯、馮慶燁 、陳廣豪、陳肇鈞、林樂勤、孫銘謙、鄭兆均

中村傷?

正解

就算唔傷，今季表現都好沉

子彈今次係咪d咩特別原因先唔選？照計麥蛇冇理由會唔選佢架

佢d出波真係唔錯

人地見到16歲入大國腳嚇撚死
以為係久保建英二世

子彈tone

當初話唔用入籍兵嘅理文，下季自打嘴巴，竟然已經簽咗三件，好似仲陸續有嚟

西班牙兩個、巴西一個，仲有個傾緊

Recio Jordi Fuck paul?

用袁振昇不如用陳7

理文恩:「教練改變自己一個易過改變十一個球員」

伊達？

選假波豪打假波?

咁學車界代表黃威都有入選啦

安達?

咁黃威都係

無球霸 佢今年幾穩定其實
一仔同孫銘浸多幾年u隊先啦
而家入選太早 實力又未超班到直接踢到大國腳
其他人選都正路吖

可惜今次未能選上所有我們希望入選的球員。
咩意思

英雄所見略同

客套說話

收皮啦，一仔憑咩入選？

球霸中堅嗰幾個位太難爭啦
羅素法老必選
學銘細佬身材又好過佢

假波佬永不錄用啦
佢同陳柏含都係

都唔明啲人負皮做乜
明明佢就係有打假波
收埋錢去學車

咁選羅梓踢20分鐘太廢比人換走?

係

我覺得同細佬高佬比球霸路數好啲
不過中堅位競爭大又係真

陳廣豪放係中場係咩概念

呢樣真
條友d走位仲衰過街場

有袁振昇林樂勤 無子彈??

學銘咁垃圾都選

黃巢又要深潛了

袁振昇都唔知有咩資格入

表弟 phillip jordan 均 我覺得都值得入選
然後正路應該子彈in 麥基out
一仔同孫銘跟操吸下經都冇壞嘅
但係決選不了 我覺得潛力肯定係有但係暫時未超班到直入大國腳

on9 唔想睇d 老人家踢亞洲賽

「部份香港本地球員希望有個保護傘，會覺得，喂，我明明是本地球員，為何不出我？為何港隊每次都要找入籍兵？但他們為何不在自己身上找原因呢？」他嘆了口氣，續道：「我覺得，搞波後有點失望，因為遇上一些人有這種負面心態，只去想別人為何這樣對自己，而不會集中改善自己。」

孫銘省港杯同u23好sharp
跳少少級跟隊練波都合理

陳晉一u23災難級表現
得u19水平拉上大港腳 好勁咩

西班牙咪即係列斯奧佐迪

卡立呢喂

茄子楠

咁你咪繼續睇大埔繼續輸囉

佢不嬲都係半中場半前鋒

可惜爭啲硬度，但三中場用波應該好好

兩人曾經外借過理文
想要返兩人以老帶新？

咁快燈定下一季

防中

而家kidchild 有贏咩

可能係睇咗省港杯先選佢
正前鋒嚟講佢身形同作用都有嘅
我覺得起碼好過選黑基奧
白基奧唔係好夠fit 中村又傷

要衝落看台指住d入藉兵屌了

對台仔都仲得，東亞盃想咁樣用波真係自取滅亡

公道講，香港邊隊打425都9死1生架啦 邊隊贏fa cup ,港超邊隊打架啦 你屌打邊隊輸比北韓做乜 唔想佢打咪自己愛隊贏呢兩個盃囉 屌乜鬼

呢份名單除左冇子彈但有一仔 都幾合理
入藉同本地當打同年青球員比例平衡得幾好

東亞盃一定要雙防中 可能sean加銘or落仔

好懷疑技術總監/教練團鋪排緊個長遠左閘計劃
佢哋喺球會踢其他位 淨係喺港隊先踢左閘
所以盡早開始選佢哋入港隊練踢左閘同夾波

Sean趕得切先算

是其是非其非
我只係覺得傑打亞洲賽嘅資源 同埋準備會好過大埔
雖然今季傑組軍真係差到仆街

sean幾時夠期

省港杯中指倫同王子兩個都不成大器

總之南區唔好搞屎棍贏個足總盃返去就得啦

呢件好廢下

是其是非其非
事實係兩隊都閪

打下把波，就換大哥出黎，黃威/鞠是旦收一個

話唔定又搵孫銘打左閘

紙sir連簽人都紙上談兵
早幾年反入籍就聲大大
而家有得簽就仆撚住街咁衝去簽

8月

9up下姐

陳晉一今季表現好差同fat哥第一季差唔多
但fat哥第二季就打起左有唔少入球
Fat哥無份，陳晉一有份好離譜，
現時fat哥淨係經驗同對抗性都好好多，點解港隊唔受重用

東亞盃大軍又多個用

有袁振昇無子彈

睇完尋日覺得要選陳7

大埔有前冇後
乜柒黎出到去又廢到仆街
傑 一隻屎雪糕搞亂晒成季

要保住飯碗啊

麥柏撚會用442定433

以芬蘭佬中意玩高Q大棍，我都以為會有陳7

christmas tree

屈高波嚟講我覺得佢把握力完勝黑基奧
但係就冇咗跑動

搏15分鐘？

Sean入得切籍不如打中堅睇住羅素

防中用大哥加晉銘

落仔太大意，大賽真係唔敢用佢響防中

打高一格又唔夠ww/少爺爭

philip 辛祖
艾力士？

體能太差，如果佢體能正常嘅，我都覺得佢應該入選

柒爺把握力 組織同埋身形都有
但係啲速率唔得啦

點都應該有個大佬喺度啦
佢啲射門技術都仲喺度 仲有佢比波都唔錯 依家個名單好似想硬谷班人上去咁

大哥年紀開始大

華派要打丁了

龍仔子彈都值得入嘅

王子主席金井上年都仲有份
學a牙孝就擺明抽鳩佢水啦
之後就係蒙古大軍湊數

但有兩個我真係唔記得咗
一個係人人想知嘅歐冲
一個新陳七袁振昇外借返嚟都係冇咩點踢

迪高都夠期，Sean中堅，迪高防中

當一仔去跟操開下眼界算啦

樂仔最佳位置應該係b2b
不過同一個位我覺得今期少爺fit啲

贏左？ 排第幾？

尋日跑足全場呀，好好j

兩睇，如果想幾年後真係班本土成材，而家谷班人都係好事

乜撚？

有巴打話4321 christmas tree

迪高唔掂退化得好緊要

少爺用波都好好多，樂仔似破壞型多啲

友賽都唔谷咁幾時谷呀

其實谷咗都未必成到才
不過唔谷一定無

一哥同我練埋隻右腳先同我講，亞協嗰球

曹總信得過
主要係怕又未好返 總係一港隊就出事

只要唔好要佢分波，純破壞真係好強

唔掂啦

陣式嘅嘢喺形狀嚟嘅啫
比較好奇隊波會係用咩form/方式去攻守

咁遲下個陳嘉宝係咪又係重點培訓？

子彈無份，我估佢真係上似扮傷有關。

開頭冇左石門 引援失敗 球員老化咁你想點
都連贏兩屆啦

行動代號：擔泥！

家豪我覺得都ok
但係單以今季表現嚟講肥jack真係唔sharp喎

廖sir可能仲提左件事俾芬蘭佬？

搵唔返
我記得佢係有講過支持設台灣澳門球員名額

香港求其搵隻左閘都勁過丹尼

出都冇得出

不過麥基一樣情況但照選

如果係因為一啲不可抗因素而冇得選子彈
咁選麥基替佢都合理嘅

如果純粹係出於fitness/喜好 咁就係芬蘭佬on9

唔俾支那搶左先算

陳嘉宝定陳晉一有天份d?
提早守住d幼幼都好嘅 eg 孫銘 陳晉一，以免重現tsun dai事件
但唔計水平，有日本血統應該唔會俾人搶

對台灣贏定輸都冇所謂 反正台灣香港pot位唔會變
輸都係比公海抽水（大家慣㗎啦）同🌸洗版姐（贏定輸都做緊啦）

其實就應該約多一場啦

最撚好笑睇fb見有問點解冇張志勇

足總

agree
越南緬甸都係咁玩

選張志勇，不如選張廣勇

係港超大把左閘勁過丹尼

陳嘉寶16歲甲組上陣22場入6球算唔錯，佢好似係中場

唔係省港盃喎

揀mckee唔揀子彈係咩玩法

子彈唔係鬼佬樣

Alderweirelamela

其後牆壁成為龍仔練習左腳的伙伴，每天用掃把腳不斷來回傳球，熟練後便用左腳長傳和射門，更曾在U17聯賽逼自己常用左腳，結果花了約四年時間，十七歲始能活用左腳。這名雙槍將直言過程非一步登天：「每日要持之以恒，不斷練習。我從青年軍至現在也會至少提早半小時到訓練場，練習左腳。」

逆足訓練例子，一哥請參考

呢個post越黎越多人聊事鬥非
希望呢種風氣唔好傳染落去

有個私家場，而家得傑志南區同大埔有波踢，其他球員唔可以早啲練咩？

要飲喜茶，不了

我覺得紀律問題係合理，我幾時知你子彈又要踢校隊

費事睇 ig 見到 d 土炮去飲閪茶就嬲

第一張蘇沙係左腳喎

所以未有人回佢哥廢

問題係佢隻食糊左腳都唔多掂

貢小器架
9up下姐

其實呢個推斷又真係好合理

冇咁多獎金出，不了

玩FM話係前鋒嚟

小明個球爭少少啫

FM, 香港個database唔好信

冇嘢，揸返手

係咪扮傷打學界個次?
胡銘個次都勉強可以入球會數
但如果為咗學界咁既level既野而放棄港隊
咁好難怪而家人地blacklist你

國家隊得㗎咩？外國早到加操果d都好似係球會？
利申唔知所以9估

生死戰去踢大專盃，永不錄用我覺得唔過份

香港外流球員討論區(19)

點解無歐沖
話哂都冠軍隊主力成員，四次香港頂級聯賽得主

用我一拍我謙踢正前點睇

New post?

FM好多幼齒都冇set position，今次係前鋒，下次開新save可以變左龍門

Yes

播磨浩謙？

佢真係求外流就唔會影埋哂呢 d 相

凱景View
20小時 ·
2018-2019球季以勝利結束，球季一路走來，賽事失多過得，燕子崗一仗，本季聯賽球隊雖然降班，但球隊和球員未有因此而放棄，更在上仗對住班霸傑志，金玟基於7分鐘射入世界波領先，戰至86分鐘才被逼和。
今日作客對理文，廖偉業於下半場54分鐘飛身頂入關鍵一球，以0:1取勝。
一直以來球隊上港超聯在網上受到很多負面批評，但在港超聯球隊並唔係最低分降班嘅一隊，而且有部分球員都係第一季踢頂級賽，球員每場認真、拼搏嘅態度，已經係答謝咗我哋呢班為球員一直吶喊打氣嘅球迷。
本季球賽雖然已經曲終人散，但希望在下季能夠見到一衆球員喺港超聯發光發熱，繼續追夢，球員們加油！！💪💪💪💪💪💪

和富大埔(降) 16 1 4 11 17 40 −23 7
黃大仙(降) 16 2 5 9 17 29 −12 11
港會(降) 20 2 0 18 13 77 −64 6
標準流浪(降) 18 1 3 14 12 50 −38 6
凱景(降) 18 2 2 14 13 58 −45 8

希望足總杯決賽後東網俾個機會夏志明講下佢點睇自己落選香港隊名單

陳晉一冇右腳

本地波衫義賣
2 分鐘 ·
「Tiger」仔呢件波衫係2016-2017球季嘅傑志主場球衣，該季傑志在最後一場贏波升上榜首奪冠，剌激程度不下於任何一屆冠軍爭奪戰，唔知你地又會唔會出手帶佢返屋企，仲可以做埋善事添！ Tiger Harima

#傑志 #主場 #播磨號謙 #青訓產品 #聯合國兒童基金會 #綠色和平 #世界自然基金會香港分會 #香港流浪狗之家

還我子彈

咁又真係抵死架喎

有艾里奧冇李毅凱

佢呢件應該九成新，無乜著過

算啦佢，專心做教練吧啦！

佢最尾個幾季踢頂級已經回塘得好緊要。

dreams?

屌
傑志真係做老人院咩

2019-06-11
20:00 香港 vs 台灣
旺角大球場
$150,$40

u40

gio呢?

同lucas雙中鋒

禾果掛靴算啦

又唔係特別好波
但自己又唔生性

仲邉有人幫到佢

迪高幾時入籍
一齊出實撞撚死支足

黃威為錢程說再見

要學車

估超過4千人入場

麥柏倫：「可惜今次未能選上所有我們希望入選的球員。」

袁振昇出得多呀

半年冇入場睇a隊踢

可能等9月世盃外先選佢，到時出一場就唔可以再代表其他隊

用假鬼仲衰過用入籍兵

如果真係講緊佢，佢今次唔肯，
下次更加唔會入
開左季更加有理由拒絕

一直都有假鬼恆

曹泰根是無辜的

原來有前傳：艾里奧是無辜的

大埔係咪踢亞冠外？

成份名單係咪得羅梓一個右閘

ya

儲冠軍指環

UPOWER

這份32人的初選名單中，華人佔25個席位，而入藉兵有7名，與之前的港隊主帥挑選港隊名單的比例類似。其中應屆聯賽冠軍和富大埔共7名球員入選，包括翟廷峯、馮慶燁、陳肇鈞、李嘉耀、黃威、辛祖及鍾偉強，而年紀最輕是被郭嘉諾點名為重點培訓的凱景球員孫銘謙，另外名單中亦沒有看到盧均宜及林嘉緯兩名港隊常客的名字。

這次的初選名單通告中亦有新任港隊主帥麥柏倫的感想，指名單在年青及具經驗球員中取得平衡，惟最尾一句「可惜今次未能選上所有我們希望入選的球員(Unfortunately we cannot have all the players we wanted in this squad due to some of their other prior commitments)。」，令人不禁有多方猜想，未知是否指日前現身港超賽事觀眾席的外流球員戴偉浚，還是指今季演出不俗的前鋒夏志明及門將曾文輝成為滄海遺珠。

羅素麥基=入藉
年紀最輕是陳晉一

SPORTSROAD

芬蘭藉新帥麥柏倫履新時曾提及會挑選更多年輕球員進入大港腳，在其首份初選名單中果然出現多名今季有不俗表現的小將名字。3名第一季在職業聯賽亮相的年輕球員，包括佳聯元朗的陳廣豪、傑志的陳晉一及凱景的孫銘謙首度入選A級國際賽名單，理文鄭兆均、香港飛馬袁振昇、夢想FC林樂勤、傑志羅梓駿、和富大埔的馮慶燁、理文的袁皓俊亦同樣首度入選。縱觀整份初選名單，共有11人未曾在A級賽為港隊上陣。

曾文輝幾時會係遺珠 係都龍啦下話

有錢學車！

HK01

至於名單中最年輕、年僅16歲的傑志翼鋒陳晉一，今季早已越級挑戰頂級聯賽、亞冠盃及亞協盃等賽事，亦曾代表香港U22及香港U18出賽，但今次獲選入大港腳名單，他大感愕然：「因為我（在球會）的上陣時間不是特別多，但沒想過自己的職業路發展得這麼快，見到名單仍很興奮……知道港隊今次希望年輕化，才令自己入選的機會大了。」對於進入決選的機會，他表示「順其自然」：「希望可以踢到自己最好的表現……香港仍有很多年輕球員值得入選，希望自己的表現可以證明年輕球員的能力，很多有質素的年輕球員只欠上陣機會。」

有咩prior commitments呀

差李家豪, 子彈, 佳佳

朗佳未得至少踢職業先

仲有龍仔, 球霸

但佢係最靚仔

寫文個個係咪唔知香港係英國值民地

殖

安永佳係麥基接班人
有速度有身型，體力好，臨門一腳差少少，
而且又靚仔

技術一定要勁過mckee

傑仔

冇帥 芬蘭佬out

後生大有進步空間

撐華派大獲全勝
今次應該可以輕鬆坐爆旺角場

其實橫掂啲閘咁鬼死廢，不如揀垃圾車算 起碼打多幾個位

一個球員能夠搵到自己既天地係唔容易
所以希望子彈好好珍惜學界

黃俊皓、羅曉聰

拳贊起碼帶1000個人入場

孫銘謙（中）年初出戰省港盃時已獲好評。

至於另一名新入選的「00後」孫銘謙，今季同樣首次踏足職業賽場，總計在各項賽事上陣18場攻入1球。除了為凱景上陣外，他代表港隊在省港盃擔任左閘，以及代表U22港足出戰U23亞錦賽外圍賽期間亦獲好評。孫銘謙直言對入選感到非常驚訝：「這一年間由踢學界到現在的改變很快，而且真的估不到自己會在今次入選，我想是聯賽的表現較好吧！」他又指即使未能入選決選名單，亦希望在練習中向前輩偷師 。

咁都quote

至於另一名新入選的「00後」孫銘謙，今季同樣首次踏足職業賽場，總計在各項賽事上陣18場攻入1球。

希望跟操都學到嘢

只係一d老華將換左d新華將

歐沖要開晚市 未能選中
聯絡唔到我國本人 未能選中

港隊欠沙治奧拉莫輝(沈國輝)一個膠袋

效力傑志、年僅17歲的陳晉一今季首度征戰職業聯賽，整季於本地賽事僅正選上陣4次並有1次後備上陣。但他曾於亞冠盃外圍賽作客霹靂一仗正選上陣，U22港足出戰U23亞錦賽外圍賽期間亦曾任正選。雖然球會上陣並非太多，但已足夠吸引麥柏倫挑選其進入名單。這名可擔左翼或左閘的小將接受《體路》查詢時直言，入選對他有鼓舞作用：「我第一年踢職業的目標，只是想每次落場都盡力表現最好一面，沒奢望過這麼快便能成為大港腳。其他港隊成員都是我由細到大的學習對象，即使入圍初選已給了我很大鼓勵，希望將來在球會及港腳爭取到上陣機會。多謝一直以來教練對我的栽培，也要感謝一直互相扶持的好友于楊，希望大家將來能夠一同努力。」

陳晉一是港日混血兒，出身太陽國際青年軍，上季效力港甲晉峰，獲今季重返傑志的好友于楊介紹，加上主教練朱志光曾視察其比賽，因而來到傑志躋身一隊。他亦毅然改讀夜校，專注足球，「要達成做職業球員的目標，決心一定不可少。」

有冇垃垃組軍消息

點解要特登分華人同鬼佬佔幾多人
法國啲報紙會唔會寫白人同黑人佔幾多

法國隊唔係得基沙文同lloris係白人咩

我家在香港 III：港韓的後裔

演出
Lee Chan Young
Han Jimin
阮思晴
陳晉一
羅皓陽
曾憲聰
于楊
盧兆崎
黃素歡
朴炫文
李景昌
楊依依

搵一仔已經得啦

于楊

完全 9up

估計香港正選陣容
中國輝
丹尼 法圖斯 羅 素 傑仔
黃洋 陳俊樂 Philip
艾力士 黃威
辛 祖

估計我島正選陣容

係咪唔撚識分左右

柏華特

香港啲報紙一味吹奏本地教練同球員真係怨婦到仆街

唉，唔小心調轉左

估計香港 我島六四波

馮慶燁在26歲之時更終於看到代表香港成年隊的希望：「我會保持謙虛，努力學習，以正選十一人為目標。」

餐廳太忙阿

陳晉一 = 被選中嘅細路

談及帶領港隊的目標，麥柏倫指要培養球員的歸屬感，「無論年青準備與否，我會提拔更多小將入隊。」

你島有同冇tim chow差好遠

子彈會唔會當選到最佳十一人，但又入唔到香港隊？

歷史上好似未發生過？

張志勇

中前場全踢過大埔

安度美斯嚴選香港隊11人

GK:中國輝
DF: 傑仔 法圖斯 羅素 孫銘
MF: 菊 黃洋 少爺
SS: 歐沖 黃威
CF: 艾力士

選埋安基斯入去嚟個歷代大埔攻擊球員聚會

張志勇當選嗰陣，好似無撞啱港隊選兵

話時話 中村佑人呢

傷jor

sad 好想睇中村搭TIGER 日本人名唔打得都睇得 嚇死台灣

無卡立
無安達

人地咁有心拎香港passport 都唔俾面選埋入去

好可惜

基頓都無份

比圖咁fit都無

太陽國際青訓、年僅17歲的陳晉一接受查詢時直言，入選港隊對他有鼓舞作用：「入圍初選已給了我很大鼓勵，多謝一直以來教練對我的栽培。」

林毅東

孫銘踢u23 sharp咩
u23賽事中前場得茹子楠安永佳胡晉鉻比較出眾d咋啵

佢嗰場打後場呀嘛 有冇睇波㗎

猶戴係咪已經冇機會係香港翻身

個記者坐左幾耐？
老棍二條垃圾一早收左皮啦

踢蓄力想學幾多次車都得啦

佢u23係打前場喎

一年得幾次機會 又要踢得好又唔約多場友賽足總

翟仔最佳位置係右閘 睇下教練點安排

仲要年尾打東亞盃,
好奇9,10月兩個國際賽期會約咩隊

安頓on9 要孫銘打正前
正路應該安永佳正前
孫銘技術幾好，身型一般般

傑志前鋒泰迪決定提前返回祖家
泰迪未被列入傑志出戰亞協盃的名單，早前向球會提出提早回祖家。

單講進攻 佢打左閘 好OK, 防守未睇到啲乜

有周定洋應該五五波
芬蘭佬首戰win就可以造勢

傑志球迷朱基 你地啲外援好撚廢呀

其實啲球員老左落去踢中下遊都冇壞，好似大豪螳螂踢夢想/張峰踢元朗/安基斯踢凱景咁，間唔時交到功課之餘又可以做榜樣比年青球員睇

不過肯唔肯係另一回事，唔係個個都肯減人工，所以點解咁多老坑港將/入藉兵踢富力

三月底對理文被撞斷鼻骨，月初復操，可是無法在足總盃決賽上陣。

過兩日就係頒獎禮，金草莓點好票未？

u隊好多時都鍾意咁打 黃金一代龍仔正前添
安頓大把地方on9過呢樣

安基斯真係好專業，未聽過有球員彈佢

今年轉行大獎一定係老虎

胡晉銘 踢到成pat屎咁喎，係咁交失波

齋計蒙古嘅表現，唔計傑仔已經係常規大港腳，可以升大港腳得茹子同佳佳

定係雷文迪

反而真傑青訓孫銘就喺第隊上位

一哥

雷文迪今年隨時金草霉都入唔到圍

係蒙古成隊都踢得唔好 好多人都有交失波省港盃佢攔截同比波都好好喎 袁振昇個球十二碼都係佢比

今年冇咁搶鏡了

後衛今年太大競爭
梁文迪唔夠突出

省港盃就係 u23踢正前喎清
省港盃踢閘就sharp護空門+一扭幾+長傳到位

今年係好多隊性感防線

後衛俾余沛康、羅斯、利馬彭利拿搶曬焦點

由於泰迪未被列入傑志出戰亞協盃的名單，又肯定未能趕及周六足總盃決賽候命，早前向球會提出提早回祖家，今日離港前先回傑志中心與職球員道別。此外，傑志今晨復操，主要讓球員進行恢復，未有在煞科戰對東方落場的球員則如常備戰。昨仗後備上陣20分鐘的射手盧卡斯表示，傷勢初癒，狀態未足，身重步鈍，能否趕及在周六足總盃決賽上陣仍要視乎這幾日的進展。

請尊重球員，連姓都記錯

一仔 真香港人
什麼猶戴 我屁！

原來佢而家先離港
以為佢一早走左

我估史蜜夫

猶戴人

以ricky咁保守嘅戰術風格，星期六嗰陣真係係人都估到佢點排

一仔屌打猶戴，亞協經驗完勝

有無得睇陳文輝倒戈

冇表現，出咗都唔知

好似由轉會南華嗰陣傷到而家
當年都算係潛力新星
轉眼都就三張

一哥必定二十歲前完勝港超，二十歳後登陸日職

星期六港台直播全港運動會足球決賽季軍戰

有得睇bb vs 曾梓軒

ricky : 坐下先啦

嗰陣唯一會有變嘅可能性應該係用史必定係美帝峰

未到30仲係年青球員

matt la

香港球王

下年大爆發
然後去阿積士
then 曼聯

屌打SiuMa

連登又開始吹奏年青球員

吹

there’s only one SiuMa!

閪仔

多手撳入去于楊個wiki睇
做乜俾人改到咁, 得罪左人?

請尊重！理文啲分全部靠佢攞
閪仔＞肥袁

SiuMa點同一仔比

邊個發現咪邊個改

邊個發現邊個改是常識吧

朋友玩下掛

美帝
史必尋日相當惡劣

咁岩張gif有于楊, 多手撳入去咋

痴線，咁都講得出

第一佳佳一定冇麥基快

但係佳佳波底好麥基十萬倍，射術又好咁多

基本上可以講除咗靚仔同埋踢邊之外根本冇共通點

史必打中堅會唔會好d

119.236.25.173
通常邊個講就係⋯⋯

點好晒票啦

過咗12點個票計唔計

太短

專心做體能教練比較好

3中堅有個短d都ok既

史必出波幾好，但係身型真係輸太多

咁死得

咁不如用車 列 高佬

睇下第三、四球，唔關位置事

史必未叫史必之前係傑志d出波係令人最深刻

年青球員風火輪

成日覺得佢腳法好，又鍾意玩波，唔似打後....

唔想踢咁

季尾想休息下

想要幾多球出聲呀

果邊咪講左

Tiger憑咩同呢班人企埋一齊

話晒亞協入過波

咩片

做黑工個時最sharp

自己成日睇飛馬，由胡晉銘出道已經有留意佢
平時表現真係極穩定，其實一早要上大港腳，我覺得上年對北韓果場要不是飛馬佢應該要正選上陣
所以坦白講，蒙古u23外圍賽，我對胡晉銘表現好失望，完全帶唔起隊波，做唔到隊長應該做到嘅野（覺得佢果幾場表現踢得差過平時港超）可能攞完省港盃有壓力影響表現
不過果次教練責任一定最大，安頓我屌你老母
但依家黃洋開始退，晉銘都係時候接班了
希望佢成才

響飛馬無啦啦要打閘，無啦啦又打下中堅，點進步呀？

個個都想佢成才
都要自己爭氣先得

一入石門深似海

好撚癲 兩球係連續

前兩季一直升緊，但今季我都覺得佢停滯左

家陣打fifa咩 有無chemistry計

韓妹

學生港波 Student and Hong Kong Football

喺省港盃有好表現嘅安永佳，今次重披傑志戰衣。十二月畢業嘅佢，更透露來季去向﹕「我會喺美國踢多一季，可能之後會返嚟香港，但仍要視乎我能否喺當地落班。」

Text: Ant

good

邊條pk話佳佳下年踢kitchild

岩 番石門浪費左

爭入mls draft

係美國踢係咪淨夠班踢三四級聯賽？
可以試加拿大超聯，新攪門檻比較低

屌你老味 加拿大狗也不屌

支持wa wai!!!

想比無良柏再屌過佢廢

咁加拿大聯賽堅垃圾啊嘛

6c你下季搵乜都得
千其唔好再搵閪仔返嚟
我驚我頂唔順屌到佢開花

開左波未

廢中都好過閪仔

巴打有睇？水平如何？

安永佳都好大機返香港, 紐西蘭passport冇乜著數

9月打世界盃外圍賽

yes

加拿大聯賽新開門檻同水平低d，要加入比較容易
杜國榆果陣好似係美國踢四級聯賽 安永佳勁過佢d應該至少夠班踢第三級掛

你可以去youtube search CPL Soccer

A league?

去奧克蘭城踢世冠

加入業餘班霸奧克蘭城，有望進軍世冠

佢唔係港加混血兒咩

sor, 以為紐西蘭

fake?

安永佳曾入選香港多個級別青年代表，而擁有紐西蘭護照的他也曾跟隨紐西蘭U17操練以備戰U17世界盃。

踢咗幾輪

超聯得7隊波

即係咁，CONCACAF League（中北美霸盃）都係得一個外圍賽位俾加拿大超聯，自己想像下

分春季同秋季

應該去到mls 既，始終mls有幾隊加拿大球隊，好似：溫哥華白帽

都係加拿大人為主, 少少外援, 加拿大人踢波

紐加港都有護照？

要入到draft先

先港後紐ok

差幾班波啦，MLS嗰三隊喺加拿大盃係屌打加拿大超聯啲隊

競爭好大

哦，你係叫佳仔踢MLS

人地註7出5，多過香港

國青嗰陣有去睇 陳晉一踢u18嘅表現只係比隊友稍為好少少 比起對面緬甸，越南嗰d差好多 如果以佢踢過亞冠外，港超嘅經驗我覺得佢表現算差 佢在場所有國家球員cv最靚應該係佢 但帶唔起隊友 亦唔覺佢喺u18算超班

我覺得而加有d算拔苗助長 唔覺得咁快比佢去到呢個位就叫支持年青球員 用錯方法只會適得其反

唔明陳晉一有乜咁值得重點培養

跟住MLS係CONCACAF俾墨假屌打

CPL Soccer 原來有人睇

馮凱文:
心態決定命運，你們能否成功彈出，最後都是靠自己，我能做到的都做盡了，希望你們記住「你想得到幾多，先問自己能付出幾多」，前輩的忠言，終身受用。

我亦相信大家有心想做好一件事，放下私心，一定能做得到的，香港足球仍有出路的。

佢踢開5人架

孫銘，Jordon 有天份過佢
陳晉一定fat哥天份好d都難講，睇下季咩表現

有身高同態度好掛 我覺得佢比起其餘某d後生係真係無咁mk 比到人睇佢係真係想踢波 而唔係玩玩下

我批評佢亦唔係針對佢 只係覺得所有野送得太快比佢 喺佢呢個階段，年紀循序漸進會好d

加拿大:
FC多倫多
溫哥華白帽
蒙特行爾沖撃
紐西蘭:
威靈頓鳳凰

大把選擇

吸引多啲人唔返學全職踢波

認真踢a league 好過，呢緊兩季澳職會有兩隊新球隊，去搏下機會未嘗不可

你老婆真好玩準備出沒

一日爆一po

我開定新post先
唔係一陣個撚屌又搶1001

龍仔態度會唔會係最好

[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (109)

請尊重會員古基開post權利

Tiger最好

oh sorry
唔知開左

每個人都有權利

「放下私心，一定能做得到的，香港足球仍有出路的。」

馮凱文
20/5/2019

唔係之前畢得，基士文，科蘭咩
連唔留意本地波既人都知

季尾對手留力姐

垃垃教仔圖

希望去到mls

如果無去澳假踢都幾好

之前國家隊比賽都唔播奏國歌啦

美國第三級聯賽係咪職業？同埋人工如何？

港足冰室

冰室事頭收工後同成班手足去宵夜，碌碌吓FB見到有位舊朋友既捧盃照喎，原來係效力過傑志、南區同流浪既雅高。

下個月雅高就滿40歲喇，而佢喺4年前離開香港之後，返咗西班牙效力當時係第六級聯賽球隊既CD PONTELLAS，第一季已經幫球隊拎亞軍升上第五級既加利西亞自治區頂級聯賽（西班牙前四級聯賽係全國賽事，第五級開始分區）。

回流西班牙果陣，雅高雖然年過35，但第一季仍然為CD PONTELLAS入咗27球，而球隊升咗班之後，佢喺過往兩季合共入咗30球，而今季亦入咗17球，而CD PONTELLAS早前已獲下季升上西丙既資格，噚日贏波之後仲提早稱王添。

1001